思想糾正

見到琴日新聞講，
稅務大樓比示威者玩升降機。
我班朋友話on9，
唔知各位巴打係咪都係咁？

但我想講嘅係，
個重點唔係玩升降機！
我地要清楚明白個問題出咗係邊？
依家係因為政府玩錄音機，A字膊到個膊頭都唔見埋，
所以先出現不合作運動。

希望我班朋友睇到，
你地唔應該話班示威者on9，
係應該keep住屌政府，
Focus返政府嘅錯。

唔好再比新聞錯誤引導！